區選 今個星期六晚10點鳩叫新內容 （期間限定）

香港人
投票呀

無論投邊個，只要今屆投票率高，變相公投嘅說服力越高

求下大家，一定要說服身邊人，星期日去投票。（當然啦，黃好過藍）